同條女幾日罵一次交，是好是壞？

同佢成日罵交，啲人話咁樣有助增進感情，係咪真？

唔係 應該就散

但係佢又keep住用我同佢張合照做icon

其實我都心思思想搵過第個

罵交唔會 打交先有用

你老母俾狗屌

啲女好撚煩

佢唔再同你嘈個日你就玩完

咁其實我同佢係咪就黎完？
三四日就罵一次

增進感情係你場架鬧得有意義先，如果得無理取鬧互屌果d就係消磨緊感情

你諗下鬧完你有無了解佢諗法多d，更加學到點同佢相處，定係覺得佢on9好煩多d？後者既話你地相處好唔健康

鬧親都係啲無聊交，好撚煩
但係佢又keep住用我做icon

whatsapp自己睇唔到自己用緊咩icon，你問我用緊咩icon，講真我自己都唔記得，話唔定轉漏左
但重點係，用唔用你icon其實無咩特別意思，用左唔代表真係好鐘意你，唔用都唔代表唔鐘意，大把人日日係ig放閃扮恩愛，但現實中拍得好唔開心，只係想搏人以為佢好幸福

佢成日轉icon㗎，不過轉黎轉去都係同我嘅合照

都可能係，因為佢啲fd都拍哂拖，所以其實佢都恨左拍拖好耐，可能只係唔想比佢啲fd笑先繼續用我

同人嘈
同人鬧交
唔是罵交囉唔該

sor
小弟中文差

拍左幾耐

三個禮拜多啲

三個禮拜都咁多野嘈

嘈完會互相反省會改 咪增進到感情
就算比你幾個月先嘈一次 你唔識體諒對方都冇用架啦
不過可能都有人從來唔鬧交，一嚟就好大獲爆哂出嚟
自己衡量啦

鬧來鬧去都係同一個問題？

小學雞

拿拿聲屌多幾劑先啦

代表唔夾囉。仲駛問?
鬧交其實好傷感情。情侶鬧得交即係有一方唔肯妥協。愛係需要互相遷就同包容，如果成日嘈，即係有一方唔係咁鐘意對方。

我都係咁